[大塵][鼻敏感] 空氣清新機

屋企大塵, 成日打乞次
諗住買部野去吸吸佢睇下會唔會好D
有冇人用過
Airfree 空氣殺菌機 P60呢隻好唔好用

有冇其他可以推薦下?

同問 想放廳 預2000左右
有咩推介

飛利蒲 幾有用

公司用緊3M細機

勤清潔

一星期一次而家

邊部先

咩型號

lm

AC0820 我放喺房用
你要睇吓佢co唔cover到你個廳/房呎吋

又幾抵wo
50m^2 都夠既, 房用咋都係

房多塵搞到鼻敏感，呢部嘢會唔會幫到手？